# Neues Jahr - Neues Glück
> 24. Dezember 2015 von ragnar
Pünktlich zum Jahreswechsel ist mein SSL-Zertifikat abgelaufen. Ich hab die Chance genutzt hier mal ein wenig die Struktur zu verändern. Zum einen ist der Server der euch beliefert keine CentOS 5 Kiste mehr. Das erlaubt mir dann auch später mal ein Zertufikat von „Let’s Encrypt“ zu nutzen. einfach abwarten. 🙂